男朋友係包莖 點開口叫佢去割包皮....

佢話無問題...

你屌返佢轉頭咪算囉

包莖有咩問題？唔屌得？

製作關鍵：象拔蚌肉要去外膜，切好後要及時放入冰塊水中泡洗乾淨，去除腥味。

你同佢講，佢包皮痴住哂你d屎，好難互含

你去淘寶買個割包皮器 趁佢瞓覺幫佢割啦

包勁